(this["webpackJsonpreact-quiz"]=this["webpackJsonpreact-quiz"]||[]).push([[0],[,,,,,,,,,,,,,function(t,e,i){},function(t,e,i){},function(t,e,i){},,function(t,e,i){},function(t,e,i){},function(t,e,i){},function(t,e,i){},function(t,e,i){},function(t,e,i){},function(t,e,i){},function(t,e,i){},function(t,e,i){"use strict";i.r(e);var s=i(1),n=i.n(s),c=i(8),a=i.n(c),r=(i(13),i(2)),u=i(3),d=i(5),o=i(4),l=(i(14),i(15),i(0)),h=function(t){Object(d.a)(i,t);var e=Object(o.a)(i);function i(){return Object(r.a)(this,i),e.apply(this,arguments)}return Object(u.a)(i,[{key:"render",value:function(){return Object(l.jsx)("div",{className:"Layout",children:Object(l.jsx)("main",{children:this.props.children})})}}]),i}(n.a.Component),j=i(7),x=(i(17),i(18),i(19),i(20),function(t){var e=["AnswerItem"];return t.state&&e.push(t.state),Object(l.jsx)("li",{className:e.join(" "),onClick:function(){return t.onAnswerClick(t.answer.id)},children:t.answer.text})}),b=function(t){return Object(l.jsx)("ul",{className:"AnswersList",children:t.answers.map((function(e,i){return Object(l.jsx)(x,{answer:e,state:t.state?t.state[e.id]:null,onAnswerClick:t.onAnswerClick},i)}))})},w=function(t){return Object(l.jsxs)("div",{className:"ActiveQuiz",children:[Object(l.jsxs)("div",{className:"Question",children:[Object(l.jsxs)("span",{children:[Object(l.jsxs)("strong",{children:[t.questionNumber,"."]}),"\xa0",t.question]}),Object(l.jsxs)("small",{children:[t.questionNumber," \u0438\u0437 ",t.quizLenght]})]}),Object(l.jsx)("div",{children:Object(l.jsx)(b,{state:t.state,answers:t.answers,onAnswerClick:t.onAnswerClick})})]})},O=(i(21),i(22),function(t){var e=["Button",t.type?t.type:""],i=["fas",t.icon?t.icon:""];return Object(l.jsxs)("button",{className:e.join(" "),onClick:t.onClick,children:[Object(l.jsx)("i",{className:i.join(" ")}),"\xa0",t.children]})}),v=function(t){var e=Object.keys(t.results).reduce((function(e,i){return"success"===t.results[i]&&e++,e}),0);return Object(l.jsxs)("div",{className:"FinishedQuiz",children:[Object(l.jsx)("div",{className:"Results_header",children:Object(l.jsx)("p",{children:"\u0420\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u044b \u0442\u0435\u0441\u0442\u0430"})}),Object(l.jsx)("div",{className:"Results",children:Object(l.jsx)("ul",{children:t.quiz.map((function(e,i){var s=["fa","success"===t.results[e.id]?"fa-check":"fa-times",t.results[e.id]];return Object(l.jsxs)("li",{children:[Object(l.jsx)("i",{className:s.join(" ")}),Object(l.jsx)("strong",{children:i+1}),". \xa0",e.question]},i)}))})}),Object(l.jsxs)("p",{children:["\u041f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e ",e," \u0438\u0437 ",t.quiz.length]}),Object(l.jsxs)("div",{className:"Buttons",children:[Object(l.jsx)(O,{type:"primary",icon:"fa-redo-alt",onClick:t.onRetry,children:"\u041f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u0438\u0442\u044c"}),Object(l.jsx)(O,{type:"done",icon:"fa-comment-dots",onClick:t.onSelectQuiz,children:"\u041d\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0442\u0435\u0441\u0442"})]})]})},m=function(t){Object(d.a)(i,t);var e=Object(o.a)(i);function i(t){var s;return Object(r.a)(this,i),(s=e.call(this,t)).onAnswerClickHandler=function(t){if(s.state.answerState){var e=Object.keys(s.state.answerState)[0];if("success"===s.state.answerState[e])return}var i=s.state.quiz[s.state.activeQuestion],n=s.state.results;if(i.rightAnswerId===t){n[i.id]||(n[i.id]="success"),s.setState({answerState:Object(j.a)({},t,"success"),results:n});var c=window.setTimeout((function(){s.isQuizFinished()?s.setState({isFinished:!0}):s.setState({activeQuestion:s.state.activeQuestion+1,answerState:null}),window.clearTimeout(c)}),1e3)}else{n[i.id]="error",s.setState({answerState:Object(j.a)({},t,"error"),results:n});var a=window.setTimeout((function(){s.setState({answerState:null}),window.clearTimeout(a)}),500)}},s.onRetryHandler=function(){s.setState({activeQuestion:0,results:{},isFinished:!1,answerState:null})},s.state={results:{},activeQuestion:0,isFinished:!1,answerState:null,quiz:null},s}return Object(u.a)(i,[{key:"isQuizFinished",value:function(){return this.state.activeQuestion+1===this.state.quiz.length}},{key:"componentDidMount",value:function(){this.setState({quiz:this.props.quiz})}},{key:"render",value:function(){return this.state.quiz?Object(l.jsx)("div",{className:"Quiz",children:Object(l.jsxs)("div",{className:"QuizWrapper",children:[Object(l.jsxs)("h1",{children:['\u0422\u0435\u0441\u0442 \u043f\u043e \u0442\u0435\u043c\u0435 "',this.props.theme,'"']}),this.state.isFinished?Object(l.jsx)(v,{results:this.state.results,quiz:this.state.quiz,onRetry:this.onRetryHandler,onSelectQuiz:this.props.onSelectQuiz}):Object(l.jsx)(w,{question:this.state.quiz[this.state.activeQuestion].question,answers:this.state.quiz[this.state.activeQuestion].answers,onAnswerClick:this.onAnswerClickHandler,quizLenght:this.state.quiz.length,questionNumber:this.state.activeQuestion+1,state:this.state.answerState})]})}):Object(l.jsx)("h1",{children:"Quiz not loaded"})}}]),i}(n.a.Component),f=(i(23),i(24),function(t){return Object(l.jsx)("li",{className:"NavigationItem",onClick:function(){return t.onClick(t.question.id)},children:t.question.name})}),q=function(t){return Object(l.jsx)("div",{className:"Navigation",children:Object(l.jsxs)("div",{className:"NavigationWrapper",children:[Object(l.jsx)("h1",{children:"\u0412\u044b\u0431\u0435\u0440\u0438\u0442\u0435 \u0442\u0435\u0441\u0442"}),Object(l.jsxs)("div",{className:"Tests_list",children:[Object(l.jsx)("div",{className:"Tests_list_header",children:Object(l.jsx)("p",{children:"\u0421\u043f\u0438\u0441\u043e\u043a \u0442\u0435\u0441\u0442\u043e\u0432"})}),Object(l.jsx)("ul",{children:t.tests.map((function(e,i){return Object(l.jsx)(f,{question:e.theme,onClick:t.onClick},i)}))})]})]})})},z=function(t){Object(d.a)(i,t);var e=Object(o.a)(i);function i(t){var s;return Object(r.a)(this,i),(s=e.call(this,t)).onChangeQuiz=function(t){s.setState({activeQuiz:t})},s.onSelectQuiz=function(){s.setState({activeQuiz:null})},s.state={activeQuiz:null,tests:[{theme:{id:1,name:"\u0418\u0441\u0442\u043e\u0440\u0438\u044f"},quiz:[{question:"\u0412 \u043a\u0430\u043a\u043e\u043c \u0433\u043e\u0434\u0443 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u043b\u0438 \u0421\u0430\u043d\u043a\u0442-\u041f\u0435\u0442\u0435\u0440\u0431\u0443\u0440\u0433?",rightAnswerId:3,id:1,answers:[{text:"1700",id:1},{text:"1709",id:2},{text:"1703",id:3},{text:"1721",id:4}]},{question:"\u0412 \u043a\u0430\u043a\u043e\u043c \u0433\u043e\u0434\u0443 \u0431\u044b\u043b\u0430 \u041e\u0442\u0435\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u0430\u044f \u0432\u043e\u0439\u043d\u0430 \u0441 \u041d\u0430\u043f\u043e\u043b\u0435\u043e\u043d\u043e\u043c?",rightAnswerId:2,id:2,answers:[{text:"1603",id:1},{text:"1812",id:2},{text:"1703",id:3},{text:"1939-1945",id:4}]},{question:"\u0412 \u043a\u0430\u043a\u043e\u043c \u0433\u043e\u0434\u0443 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u043e\u0448\u0435\u043b \u0440\u0430\u0441\u043f\u0430\u0434 \u0421\u0421\u0421\u0420?",rightAnswerId:1,id:3,answers:[{text:"1993",id:1},{text:"2000",id:2},{text:"1945",id:3},{text:"2007",id:4}]},{question:"\u041a\u0430\u043a\u0430\u044f \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0430 \u0437\u0430\u043d\u044f\u043b\u0430 \u043c\u0435\u0441\u0442\u043e \u0431\u044b\u0432\u0448\u0435\u0433\u043e \u0421\u0421\u0421\u0420 \u0432 \u041e\u041e\u041d?",rightAnswerId:4,id:4,answers:[{text:"\u041b\u0430\u0442\u0432\u0438\u044f",id:1},{text:"\u0423\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u0430",id:2},{text:"\u0411\u0435\u043b\u043e\u0440\u0443\u0441\u0441\u0438\u044f",id:3},{text:"\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f",id:4}]}]},{theme:{id:2,name:"\u0422\u0435\u0445\u043d\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438"},quiz:[{question:"\u041a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0442\u043e\u043a\u043e\u043b \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u044e\u0442\u0441\u044f \u0434\u043b\u044f \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u0447\u0438 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0431\u0435\u0437 \u043f\u043e\u0442\u0435\u0440\u044c?",rightAnswerId:1,id:1,answers:[{text:"TCP",id:1},{text:"UDP",id:2},{text:"HTTP",id:3},{text:"HTTPS",id:4}]},{question:"\u041a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0442\u043e\u043a\u043e\u043b \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u044e\u0442\u0441\u044f \u0434\u043b\u044f \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u0447\u0438 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 c \u043f\u043e\u0442\u0435\u0440\u044f\u043c\u0438?",rightAnswerId:2,id:2,answers:[{text:"TCP",id:1},{text:"UDP",id:2},{text:"HTTP",id:3},{text:"HTTPS",id:4}]},{question:"\u041a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u044f\u0437\u044b\u043a \u043f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0438\u0437\u043e\u0431\u0440\u0435\u043b \u0413\u0432\u0438\u0434\u043e \u0432\u0430\u043d \u0420\u043e\u0441\u0441\u0443\u043c?",rightAnswerId:2,id:3,answers:[{text:"C#",id:1},{text:"Python",id:2},{text:"Java",id:3},{text:"JavaScript",id:4}]},{question:'\u041a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u044f\u0437\u044b\u043a \u043f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f "\u043c\u043e\u043d\u043e\u043f\u043e\u043b\u0438\u0441\u0442\u043e\u043c" \u0432 \u0440\u0430\u0437\u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043a\u0435 UI \u0441\u0430\u0439\u0442\u043e\u0432?',rightAnswerId:4,id:4,answers:[{text:"C#",id:1},{text:"Python",id:2},{text:"Java",id:3},{text:"JavaScript",id:4}]}]},{theme:{id:3,name:"\u0411\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u044f"},quiz:[{question:"\u041a\u0430\u043a \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u044b, \u043f\u043e\u0440\u0430\u0436\u0430\u044e\u0449\u0438\u0435 \u0431\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0438?",rightAnswerId:2,id:1,answers:[{text:"\u041f\u0438\u043a\u043e\u0440\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u044b",id:1},{text:"\u0411\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u043e\u0444\u0430\u0433\u0438",id:2},{text:"\u0411\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435",id:3},{text:"\u0421\u0430\u0442\u0435\u043b\u043b\u0438\u0442\u044b",id:4}]},{question:"\u041a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u0440\u0430\u0437\u043c\u0435\u0440 \u0438\u043c\u0435\u044e\u0442 \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u044b?",rightAnswerId:1,id:2,answers:[{text:"20-300 \u043d\u043c",id:1},{text:"20-300 \u043c\u043c",id:2},{text:"20-30 \u043d\u043c",id:3},{text:"20-30 \u043c\u043c",id:4}]},{question:"\u041a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u0433\u0435\u043d\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0438\u0442 \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441 \u043e\u0441\u043f\u044b?",rightAnswerId:2,id:3,answers:[{text:"\u041e\u0434\u043d\u043e\u0446\u0435\u043f\u043e\u0447\u043d\u0443\u044e \u0414\u041d\u041a",id:1},{text:"\u0414\u0432\u0443\u0446\u0435\u043f\u043e\u0447\u043d\u0443\u044e \u0414\u041d\u041a",id:2},{text:"\u041e\u0434\u043d\u043e\u0446\u0435\u043f\u043e\u0447\u043d\u0443\u044e \u0420\u041d\u041a",id:3},{text:"\u0414\u0432\u0443\u0446\u0435\u043f\u043e\u0447\u043d\u0443\u044e \u0420\u041d\u041a",id:4}]},{question:"\u041a \u043a\u0430\u043a\u0438\u043c \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430\u043c \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f \u0412\u0418\u0427?",rightAnswerId:3,id:4,answers:[{text:"\u0420\u0435\u043e\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u044b",id:1},{text:"\u0420\u043e\u0442\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u044b",id:2},{text:"\u0420\u0435\u0442\u0440\u043e\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u044b",id:3},{text:"\u041f\u0430\u0440\u0432\u043e\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u044b",id:4}]}]}]},s}return Object(u.a)(i,[{key:"render",value:function(){return Object(l.jsx)(h,{children:this.state.activeQuiz?Object(l.jsx)(m,{theme:this.state.tests[this.state.activeQuiz-1].theme.name,quiz:this.state.tests[this.state.activeQuiz-1].quiz,onSelectQuiz:this.onSelectQuiz}):Object(l.jsx)(q,{tests:this.state.tests,onClick:this.onChangeQuiz})})}}]),i}(n.a.Component),p=function(t){t&&t instanceof Function&&i.e(3).then(i.bind(null,26)).then((function(e){var i=e.getCLS,s=e.getFID,n=e.getFCP,c=e.getLCP,a=e.getTTFB;i(t),s(t),n(t),c(t),a(t)}))};a.a.render(Object(l.jsx)(n.a.StrictMode,{children:Object(l.jsx)(z,{})}),document.getElementById("root")),p()}],[[25,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.837a6e7d.chunk.js.map